小弟有個建議可以解決而家black block手足危險既方法

相信大家呢幾日都睇到
肯black block既真係得番我地一堆學生
係6月個陣全世界black block就話安全
但而家反而我地會成為被標籤左既一部份

所以，有個好簡單既方法大大降低危險
就係black block手足可以試下黑同白衫2隻色咁著

跟住重點就係你地平日番工全世界同我著黑白衫

相信好多打工仔要著恤衫
已經可以大大減低行動手足既危險性

歡迎起我底，我只係提出有用既建議
再black block落去只會越黎越危險

覺得有用既幫手推一推，聽朝仲係black block做野真心極危險

推

Black唔緊要，考慮換裝快d既風褸

今日情況係入村換都好高危

只要做到嘢, 冇人介意你着咩衫,亦都唔會介意你喬裝黑警。重點係安全，隠身混入人群
Find the best camouflage